諗到點樣解決堆填區問題！

啱啱扔紙巾落廁所發現，如果我地將所有紙巾落廁所就幫堆填區慳咁啲位

睇黎你將D幽默感沖走晒

畀下面呀，諗咗成個禮拜先敢開post